正式呼籲大家係黎近5年 個個月娟人工5%俾在囚義士

希望個個月都可以有200萬左右俾在囚的義士， 佢地不是condom，我們必須供養佢地

叫有政治名氣既人搞個 支援抗爭者生活基金
再發展就業圈

佢地班仆街 拎完票就當義士condom

授人以魚不如授人以漁
黃商要好好搞返個經濟圈去維持先得

民主黨請120人

推

我預左每個月最少捐5% 比佢地，希望多d 人響應。 佢地好值得有返呢埸運動前的生活水平！

義士不是condom!

推需要名望嘅人搞

當100萬人娟 5% 平均人工計20000 姐係1000x100萬已經講緊1個月10億希望大家都娟

no one push